msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.2\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53131000"
msgid "Curve - 45 degree rail curve (3x7)"
msgstr "철도 :: 45도 곡선 (3x7)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53132000"
msgid "Curve - S-curve rail curve (2x6)"
msgstr "철도 :: S자 곡선 (2x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53133000"
msgid "Curve - 90 degree rail curve (9x9)"
msgstr "철도 :: 90도 곡선 (9x9)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53134000"
msgid "Transition - Orthogonal rail to 18.4 degree FARR (2x5)"
msgstr "FARR :: 18.4도 전환 (2x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53135000"
msgid "Transition - Orthogonal rail to 71.6 degree FARR (8x9)"
msgstr "FARR :: 71.6도 전환 (2x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53136000"
msgid "FARR - Straight rail section (3x3)"
msgstr "FARR :: 직선 (3x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53137000"
msgid "Curve - Diagonal S-curve rail curve (3x5)"
msgstr "철도 :: 대각선 S자 곡선 (3x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53138000"
msgid "Transition - Diagonal rail to FARR (3x5)"
msgstr "FARR :: 대각선으로 전환 (3x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53139000"
msgid "Cross-track - DTR across DTR (2x3)"
msgstr "FARR :: 철도 교차 (2x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313A000"
msgid "FARR-STR Crossover (2x3)"
msgstr "FARR :: STR 교차 (2x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313B700"
msgid "RailxGround Light Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313C700"
msgid "RailxDiagonal Ground Light Rail Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 대각선 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313C800"
msgid "Railway over diagonal Street"
msgstr "고가 철도 :: 대각선 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313D000"
msgid "Tram-in-Road under Viaduct Rail"
msgstr "전차전용-도로 :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313D010"
msgid "Tram-Avenue under Viaduct Rail"
msgstr "전차전용-애비뉴 :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5313D030"
msgid "Tram-on-Road under Viaduct Rail"
msgstr "전차겸용-도로 :: 고가 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53140000"
msgid "At-grade Crossing - FARR across Orthogonal road (2x3)"
msgstr "FARR :: 도로 건널목 (2x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-531E4005"
msgid ""
"(R3) Curve for the RealRailway.\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)\n"
"\n"
"or Elevated Real Railway (ERRW)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: (R3) 곡선\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)나\n"
"\n"
"고가 현실 철도(ERRW)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-531E5005"
msgid ""
"(R4) Curve for the RealRailway.\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: (R4) 곡선\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-531E6005"
msgid ""
"(R5) Curve for the RealRailway.\n"
"\n"
"This Curve can be overridden to Single Track Rail (STR)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: (R5) 곡선\n"
"\n"
"이 곡선은 단선 철도(STR)로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-531E8005"
msgid ""
"D1 Curve 45 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR ends\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)\n"
"\n"
"(This piece has single directional pathing on the STR sections!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D1 45도 곡선 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 변환할 수 없습니다!)\n"
"\n"
"(이 조각의 STR 구간은 단방향 경로가 적용되어 있습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264000"
msgid "Rail Start/End Puzzle Piece diagonal"
msgstr "고가 철도 :: 시작/끝 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264100"
msgid "Rail over Blank Terrain - Right Switch Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 우측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264110"
msgid "Rail over Blank Terrain - Left Switch Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 좌측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264140"
msgid "Rail over Blank Terrain - Diagonal Left Switch Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 좌측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264150"
msgid "Rail over Blank Terrain - Diagonal Right Switch Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 우측 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53264E00"
msgid "ElevatedRail on Road - RoadxAvenue Intersection"
msgstr "지상전철-도로 :: 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265800"
msgid "El-Rail over Pedmall - Open Paved"
msgstr "지상전철-보행자전용도로 :: 광장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265900"
msgid "El-Rail over Pedmall - Cobble Stone"
msgstr "지상전철-보행자전용도로 :: 자갈"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265A00"
msgid "El-Rail over Pedmall - Paved"
msgstr "지상전철-보행자전용도로 :: 포장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265B00"
msgid "El-Rail over Pedmall - Sandstone"
msgstr "지상전철-보행자전용도로 :: 사암"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265C00"
msgid "El-Rail over Pedmall - Center Pole"
msgstr "지상전철-보행자전용도로 :: 중앙 기둥"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53265D00"
msgid "Diagonal Rail over Rail Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266200"
msgid "Elevated Diagonal Rail x Diagonal Street"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266300"
msgid "Elevated Diagonal Rail x Diagonal Road"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266400"
msgid "Diagonal Railway over diagonal OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 일방통행 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266500"
msgid "Diagonal Railway over double diagonal OneWayRoad Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 일방통행 도로x2 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266600"
msgid "Diagonal Railway over Double Diagonal Road"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 도로x2 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266700"
msgid "Railway with Pedmall - Open Paved"
msgstr "고가 철도 :: 광장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266800"
msgid "Railway with Pedmall - Paved"
msgstr "고가 철도 :: 포장"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266A00"
msgid "Diagonal Railway with Pedmall"
msgstr "고가 철도 :: 보행자전용도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266B00"
msgid "Diagonal Railway with Pedmall Filler. Use on even terrain."
msgstr "고가 철도 :: 보행자전용도로 채움 조각. 평평한 지형에 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266D00"
msgid "Elevated Diagonal Rail x Diagonal Rail"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266E00"
msgid "Diagonal Railway over GLR Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53266F00"
msgid "Diagonal Railway over diagonal GLR Puzzle Piece"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 전차 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53267000"
msgid "Diagonal Railway over Avenue"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53267200"
msgid "Diagonal Railway over Ground Highway"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53267400"
msgid "Diagonal Railway over diagonal Avenue"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53267600"
msgid "Diagonal Railway over diagonal Ground Highway"
msgstr "대각선 고가 철도 :: 대각선 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53267800"
msgid "Viaduct rail 45 degrees smooth curve (3x6)"
msgstr "고가 철도 :: 부드러운 45도 곡선 (3x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-532CF700"
msgid "ElevatedRail on Road - Straight NO Pylon"
msgstr "지상전철-도로 :: 직선 (기둥 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5332D700"
msgid "ElevatedRail on Street - Straight NO Pylon"
msgstr "지상전철-거리 :: 직선 (기둥 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-534B5700"
msgid "\"T\" Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: T자 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-534B6700"
msgid "Straight Rail OnSlope Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 직선 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-534B6800"
msgid "Diagonal Rail On-Slope Puzzle Piece"
msgstr "고가 철도 :: 대각선 경사 위"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53740005"
msgid "DTR <=>  FARR 3 (18.43 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 3(18.43도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53741005"
msgid "DTR Orthogonal to  FARR 3 (18.43 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 3(18.43도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53742005"
msgid "DTR Diagonal to  FARR 3 (18.43 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 대각선 <> FARR 3(18.43도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53743005"
msgid "DTR FARR 3 (18.43 Degrees) to <=> FARR 2 (26.56 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: FARR 3(18.43도) <> FARR 2(26.56도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53747005"
msgid ""
"DTR <=> FARR 6 (9.5 Degrees) to FARR 3 (18.43 Degrees) for the Real Railway (RRW)\n"
"\n"
"Overlap 2 tiles onto FARR 6 straight for a seamless connection."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: FARR 6(9.5도) <> FARR 3(18.43도) 전환\n"
"\n"
"매끄럽게 연결하려면 FARR 6 직선 구간에 2칸 걸치도록 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53750005"
msgid ""
"DTR <=>  FARR 2 (26.56 Degrees) for the Real Railway (RRW)\n"
"\n"
"This piece can act a starter for FARR 2 Straight by drawing out from either end."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 2(26.56도) 전환\n"
"\n"
"이 조각은 FARR 2 시작 조각 역할도 할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53751005"
msgid "DTR Orthogonal to  FARR 2 (26.56 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 2(26.56도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53752005"
msgid "DTR Diagonal to  FARR 2 (26.56 Degrees) for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 대각선 <> FARR 2(26.56도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53760005"
msgid ""
"DTR FARR 6 (9.5 Degrees) Straight for the Real Railway (RRW)\n"
"\n"
"Orthogonal to FARR 6 Can be drawn out at the ends.\n"
"\n"
"Overlap FARR 6 <=> FARR 3 Piece for a seamless connection."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: FARR 6(9.5도) 직선\n"
"\n"
"끝에서 FARR 6을 그을 수 있습니다.\n"
"\n"
"FARR 6 <> FARR 3 전환 조각에 겹치도록 설치하면 부드럽게 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53761005"
msgid ""
"DTR <=> FARR 6 (9.5 Degrees) to Orthogonal for the Real Railway (RRW)\n"
"\n"
"Overlap 2 tiles onto FARR 6 straight for a seamless connection."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 6(9.5도)전환\n"
"\n"
"매끄럽게 연결하려면 FARR 6 직선 구간에 2칸 걸치도록 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53771005"
msgid "DTR Orthogonal to FARR 1.5/1.33 (33.69 Degrees)  for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 직선 <> FARR 1.5/1.33(33.69도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53772005"
msgid "DTR Diagoonal to FARR 1.5/1.33 (33.69 Degrees)  for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: 대각선 <> FARR 1.5/1.33(33.69도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53775005"
msgid "DTR FARR 2 (26.56 Degrees) to FARR 1.5/1.33 (33.69 Degrees)  for the Real Railway (RRW)"
msgstr "현실 철도(RRW) :: FARR 2(26.56도) <> FARR 1.5/1.33(33.69도) 전환"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53901705"
msgid ""
"D2 Turnout STR 45 (Degree) Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout End.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D2 45도 곡선 STR 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다.\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 변환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53905005"
msgid ""
"E1 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR ends\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)\n"
"\n"
"(This piece has single directional pathing on the STR sections!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: E1 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 변환할 수 없습니다!)\n"
"\n"
"(이 조각의 STR 구간은 단방향 경로가 적용되어 있습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5390C005"
msgid ""
"D1 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
"(This piece has single directional pathing on the STR sections!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D1 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"(이 조각의 STR 구간은 단방향 경로가 적용되어 있습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5390CF05"
msgid ""
"D1 Symmetrical Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
"(This piece has single directional pathing on the STR sections!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D1 대칭 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"(이 조각의 STR 구간은 단방향 경로가 적용되어 있습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53934005"
msgid ""
"Crossover Single Turnout for the RealRailway.\n"
"\n"
"Pathing is Bi-directional ( <=> )"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 선로전환기\n"
"\n"
"경로는 양방향입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53934205"
msgid ""
"Crossover Double Turnout for the RealRailway.\n"
"\n"
"Pathing is Bi-directional ( <=> )"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 선로전환기 쌍\n"
"\n"
"경로는 양방향입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53934505"
msgid ""
"3 Tile Transition for the RealRailway (RRW)\n"
"\n"
"Pathing is Bi-directional ( <=> )\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: DTR <> STR 3칸 전환\n"
"\n"
"경로는 양방향입니다.\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53934805"
msgid ""
"7 Tile Transition for the RealRailway (RRW)\n"
"\n"
"Pathing is Bi-directional (<=>)\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: DTR <> STR 7칸 전환\n"
"\n"
"경로는 양방향입니다.\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53935005"
msgid ""
"Diagonal Crossover Turnout for the RealRailway (RRW)\n"
"\n"
"The Pathing is Single Directional ( => ) as indicated by the arrows."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 대각선 선로전환기\n"
"\n"
"경로는 단방향입니다. 방향은 =>입니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53935505"
msgid ""
"DTR to STR Diagonal Turnout for the RealRailway (RRW)\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: 대각선 DTR <> 대각선 STR 전환\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53940005"
msgid ""
"A1 Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout End."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A1 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53940705"
msgid ""
"A1  Dual Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A1 분기 쌍\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53940C05"
msgid ""
"A1 Middle Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout Ends."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A1 중간 분기\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53941005"
msgid ""
"B1 Turnout for the Real Railway\n"
"\n"
"STR comes out of the Diagonal STR end.\n"
"\n"
"Can be made to a 90 Degree turn with an R3 Curve."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B1 분기\n"
"\n"
"대각선 STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"90도 곡선을 R3 곡선으로 만들 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53948005"
msgid ""
"A2 Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"This Turnout can be converted to STR A1."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A2 분기\n"
"\n"
"STR A1으로 변환할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53948705"
msgid ""
"A2 Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"(Type 2 Geometry, This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A2 분기\n"
"\n"
"(2형 모양, 이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53949005"
msgid ""
"B2 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"This turnout can be overridden with STR\n"
"\n"
"Can be made to a 90 Degree turn with an R3 Curve."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B2 분기\n"
"\n"
"이 분기점은 STR로 재정의할 수 있습니다.\n"
"\n"
"90도 곡선을 R3 곡선으로 만들 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53949705"
msgid ""
"B2 Wye Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B2 Y자 분기\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5394C005"
msgid ""
"D2 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout End.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D2 분기\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다.\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5394D005"
msgid ""
"A2 Extended Turnout for the RealRailway\n"
"\n"
"(Type 3 Geometry, This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A2 연장 분기\n"
"\n"
"(3형 모양, 이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5394E005"
msgid ""
"B2 Extended Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"(Type 2 Geometry, This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B2 연장 분기\n"
"\n"
"(2형 모양, 이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53951005"
msgid ""
"B1 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout End.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR end.\n"
"\n"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B1 분기\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다.\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53958005"
msgid ""
"A2 Diagonal Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: A2 대각선 분기\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53959005"
msgid ""
"B2 Turnout Diagonal for the Real Railway.\n"
"\n"
"This turnout can be Overridden with STR."
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: B2 대각선 분기\n"
"\n"
"이 분기점은 STR로 재정의할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5396C005"
msgid ""
"D2 Turnout DTR 45 (Degree) Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: D2 DTR 45도 분기\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53986005"
msgid ""
"E2 Turnout for the Real Railway.\n"
"\n"
"STR overrides will initiate from the STR ends\n"
"\n"
"Crossover Turnout will initiate from the Turnout End.\n"
"\n"
"(This Piece CANNOT be converted to STR!)\n"
"\n"
"(This piece has single directional pathing on the STR sections!)"
msgstr ""
"현실 철도(RRW) :: E2 분기\n"
"\n"
"STR 끝에서 STR 재정의를 할 수 있습니다.\n"
"\n"
"분기점 끝부분에서 선로전환기가 나타납니다.\n"
"\n"
"(이 조각은 STR로 뱐환할 수 없습니다!)\n"
"\n"
"(이 조각의 STR 구간은 단방향 경로가 적용되어 있습니다!)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5399D000"
msgid "Rail Y-Stack. Click to place."
msgstr "철도 Y자 스택 입체교차. 클릭해서 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-5399DFF0"
msgid "Rail Y-Stack"
msgstr "철도 Y자 스택 입체교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B30000"
msgid "Switch - Orthogonal double track rail to parallel double track rail (2x6)"
msgstr "DTR :: 평행 분기 (2x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B31000"
msgid "Switch - Orthogonal double track rail to 45 degree curve double track rail (3x6)"
msgstr "DTR :: 45도 분기 (3x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B32000"
msgid "Switch - Orthogonal double track rail to FARR double track rail (2x5)"
msgstr "DTR :: FARR 분기 (2x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B33000"
msgid "Switch - Diagonal double track rail to 45 dgree curve double track rail (4x7)"
msgstr "대각선 DTR :: 직선 분기 (4x7)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B34000"
msgid "Dual Track Crossover (1x3)"
msgstr "DTR :: 선로전환기 (1x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53B35000"
msgid "DTR Y Splitter"
msgstr "DTR :: Y자 분기"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D00000"
msgid "STR - Starter Piece - Orth"
msgstr "STR :: 시작 조각 (직선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D00100"
msgid "STR - Starter Piece - Diag"
msgstr "STR :: 시작 조각 (대각선)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D01000"
msgid "STR - 90 degree curve (8x8)"
msgstr "STR :: 90도 곡선 (8x8)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D02000"
msgid "STR - 45 degree curve (3x6)"
msgstr "STR :: 45도 곡선 (3x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D03000"
msgid "STR - 90 Degree Curve off STR Switch (8x8)"
msgstr "STR :: 90도 곡선 분기 (8x8)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D04000"
msgid "STR - 45 Degree Curve Off STR Switch (3x6)"
msgstr "STR :: 45도 곡선 분기 (3x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D05000"
msgid "STR - 90 Curve Off Dual-Rail Straight Switch (8x8)"
msgstr "STR :: DTR에서 90도 곡선 분기 (8x8)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D06000"
msgid "STR - 45 Curve Off Dual Rail Straight Switch (3x6)"
msgstr "STR :: DTR에서 45도 곡선 분기 (3x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D07000"
msgid "STR - STR to Parallel STR Switch (2x5)"
msgstr "STR :: 평행 분기 (2x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D08000"
msgid "STR - Double Track to Parallel STR Switch (2x5)"
msgstr "STR :: DTR에서 평행 분기 (2x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D09000"
msgid "STR - S-Curve (2x6)"
msgstr "STR :: S자 곡선 (2x6)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0A000"
msgid "STR - Double to single track transition (1x7)"
msgstr "STR :: DTR로 전환 (1x7)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0B000"
msgid "STR - Diagonal STR to Ortho STR Switch (5x3)"
msgstr "STR :: 대각선에서 직선 분기 (5x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0C000"
msgid "STR - Diagonal Dual Rail to Orthogonal STR Switch (5x3)"
msgstr "STR :: 대각선 DTR에서 직선 분기 (5x3)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0D000"
msgid "STR Diagonal S-Curve (5x5)"
msgstr "STR :: 대각선 S자 곡선 (5x5)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0E000"
msgid "STR - Straight Filler Piece (1x1)"
msgstr "STR :: 직선 채움 조각 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D0F000"
msgid "STR - Diagonal Filler Piece (1x1)"
msgstr "STR :: 대각선 채움 조각 (1x1)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53D70000"
msgid "STR - Dual Track to STR Short Transition (1x3)"
msgstr "STR :: DTR로 짧은 전환 (1x7)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61000"
msgid ""
"Straight underground route under transparent surface\n"
"Rotate for green surface"
msgstr ""
"지하도로 :: 투명 바탕\n"
"회전하면 잔디 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61100"
msgid ""
"Diagonal underground route under transparent surface\n"
"Rotate for green surface"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 투명 바탕\n"
"회전하면 잔디 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61200"
msgid ""
"Underground 4way junction under transparent surface\n"
"Rotate for other junctions and for green surface"
msgstr ""
"+자 교차로 지하도로 :: 투명 바탕\n"
"회전하면 다른 교차로나 잔디 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61300"
msgid ""
"Underground T junction under transparent surface\n"
"Rotate for other junctions and for green surface"
msgstr ""
"T자 교차로 지하도로 :: 투명 바탕\n"
"회전하면 다른 교차로나 잔디 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61400"
msgid ""
"Straight underground route under Grass\n"
"Rotate for transparent surface"
msgstr ""
"지하도로 :: 잔디 바탕\n"
"회전하면 투명 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61500"
msgid ""
"Diagonal underground route under Grass\n"
"Rotate for transparent surface"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 잔디 바탕\n"
"회전하면 투명 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61600"
msgid ""
"Underground 4way junction under Grass\n"
"Rotate for other junctions and for transparent surface"
msgstr ""
"+자 교차로 지하도로 :: 잔디 바탕\n"
"회전하면 다른 교차로나 투며 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61700"
msgid ""
"Underground T junction under Grass\n"
"Rotate for other junctions and for transparent surface"
msgstr ""
"T자 교차로 지하도로 :: 잔디 바탕\n"
"회전하면 다른 교차로나 투명 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61800"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #1\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread\n"
"Rotate for other custom surfaces"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #1\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61900"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #2\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread\n"
"Rotate for other custom surfaces"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #2\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61A00"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #3\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread\n"
"Rotate for other custom surfaces"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #3\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61B00"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #4\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread\n"
"Rotate for other custom surfaces"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #4\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61C00"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #5\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #5\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E61D00"
msgid ""
"Straight underground route under custom surface #6\n"
"Check http://sc4devotion.com/forums/\n"
"for NAM - Customize FLUPs thread\n"
"Rotate for other custom surfaces"
msgstr ""
"지하도로 :: 커스텀 바탕 #6\n"
"http://sc4devotion.com/forums/의\n"
"NAM - Customize FLUPs 스레드를 확인하세요.\n"
"회전하면 다른 바탕이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62000"
msgid ""
"Straight underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62100"
msgid ""
"Diagonal underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62200"
msgid ""
"Straight underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62300"
msgid ""
"Diagonal underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62400"
msgid ""
"Straight underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62500"
msgid ""
"Diagonal underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62600"
msgid ""
"Straight underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62700"
msgid ""
"Diagonal underground route under Pedmall\n"
"Rotate for other pedmall"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62800"
msgid ""
"Underground 4way junction under Pedmall\n"
"Rotate for other junctions and for rail surface"
msgstr ""
"+자 교차로 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E62900"
msgid ""
"Underground T junction under Pedmall\n"
"Rotate for other junctions and for rail surface"
msgstr ""
"T자 교차로 지하도로 :: 보행자전용도로\n"
"회전하면 다른 보행자전용도로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63000"
msgid ""
"Ramp for underground Avenue\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (애비뉴용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63400"
msgid ""
"Exit Ramp for underground Onewayroad\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (진출 일방통행 도로용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63500"
msgid ""
"Entrance Ramp for underground Onewayroad\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (진입 일방통행 도로용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63600"
msgid ""
"Pedestrian stairs to underpass\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로용 계단\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63700"
msgid ""
"RHW2 ramp connecting to underground road\n"
"Rotate for other ramps\n"
"Build on flat ground!"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (RHW2용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다.\n"
"평평한 지형에 건설하세요!"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63800"
msgid ""
"Street ramp connecting to underground road\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (거리용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63900"
msgid ""
"Street tunnel connecting to underground road\n"
"Rotate for other ramps\n"
"Build on flank of a 10m high hill!"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (거리용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다.\n"
"10m 언덕의 측면에 건설하세요!"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E63E00"
msgid ""
"Ramp for underground Road\n"
"Rotate for other ramps"
msgstr ""
"지하도로 경사로 (도로용)\n"
"회전하면 다른 경사로가 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64000"
msgid "Straight underground route under straight Road"
msgstr "지하도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64100"
msgid "Diagonal underground route under straight Road"
msgstr "대각선 지하도로 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64200"
msgid "Straight underground route under curved Road"
msgstr "지하도로 :: 90도 곡선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64300"
msgid "Diagonal underground route under curved Road"
msgstr "대각선 지하도로 :: 90도 곡선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64400"
msgid "Straight underground route under curved Road"
msgstr "지하도로 :: 90도 곡선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64500"
msgid "Straight underground route under diagonal Road"
msgstr "지하도로 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64600"
msgid "Diagonal underground route under diagonal Road"
msgstr "대각선 지하도로 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64700"
msgid "Diagonal underground route under diagonal Road"
msgstr "대각선 지하도로 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64800"
msgid "Straight underground route under straight Street"
msgstr "지하도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E64900"
msgid "Diagonal underground route under straight Road"
msgstr "대각선 지하도로 :: 거리 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E65000"
msgid "Straight underground route under Avenue"
msgstr "지하도로 :: 애비뉴 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E65400"
msgid "Straight underground route under straight Highway"
msgstr "지하도로 :: 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E65600"
msgid "Straight underground route under diagonal Highway"
msgstr "지하도로 :: 대각선 지상 고속도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E65800"
msgid ""
"Straight underground route under Tram-Avenue\n"
"Rotate for other tram pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: 전차전용-애비뉴 교차\n"
"회전하면 다른 트램 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66000"
msgid "Straight underground route perpendicular under straight Rail"
msgstr "지하도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66100"
msgid "Diagonal underground route under straight Rail"
msgstr "대각선 지하도로 :: 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66200"
msgid "Straight underground route parallel under straight Rail"
msgstr "대각선 지하도로 :: 철도 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66300"
msgid ""
"Underground 4way junction under straight Rail\n"
"Rotate for other junctions and for pedmall surface"
msgstr ""
"+자 교차로 지하도로 :: 철도\n"
"회전하면 다른 교차로나 보행자전용도로 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66400"
msgid ""
"Underground T junction under straight Rail\n"
"Rotate for other junctions and for pedmall surface"
msgstr ""
"T자 교차로 지하도로 :: 철도\n"
"회전하면 다른 교차로나 보행자전용도로 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66500"
msgid "Straight underground route under diagonal Rail"
msgstr "지하도로 :: 대각선 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66600"
msgid "Diagonal underground route under diagonal Rail"
msgstr "대각선 지하도로 :: 대각선 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66700"
msgid "Diagonal underground route under diagonal Rail"
msgstr "대각선 지하도로 :: 대각선 철도 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66800"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight Tram\n"
"Rotate for other tram pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: 전차 교차\n"
"회전하면 다른 전차 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66900"
msgid ""
"Diagonal underground route under straight Tram\n"
"Rotate for other tram pieces"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 전차 교차\n"
"회전하면 다른 전차 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66A00"
msgid "Straight underground route parallel under straight Tram"
msgstr ""
"지하도로 :: 전차 평행+\n"
"회전하면 다른 전차 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66B00"
msgid "Diagonal underground route under diagonal Rail"
msgstr "대각선 지하도로 :: 대각선 철도 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66C00"
msgid "Straight underground route under GHSR"
msgstr "지하도로 :: GHSR 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66D00"
msgid "Curved or diagonal underground route under GHSR"
msgstr "대각선 지하도로 :: GHSR 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E66E00"
msgid "Parallel underground route under GHSR"
msgstr "지하도로 :: GHSR 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67000"
msgid ""
"Straight underground route under Oneway Road\n"
"Attention - place in correct direction"
msgstr ""
"지하도로 :: 일방통행 도로 교차\n"
"주의 - 올바른 방향으로 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67100"
msgid ""
"Diagonal underground route under Oneway Road\n"
"Attention - place in correct direction"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 일방통행 도로 교차\n"
"주의 - 올바른 방향으로 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67200"
msgid ""
"Straight underground route under Oneway Road\n"
"Attention - place in correct direction"
msgstr ""
"지하도로 :: 일방통행 도로 교차\n"
"주의 - 올바른 방향으로 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67300"
msgid ""
"Diagonal underground route under Oneway Road\n"
"Attention - place in correct direction"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 일방통행 도로 교차\n"
"주의 - 올바른 방향으로 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67400"
msgid ""
"Diagonal underground route under Oneway Road\n"
"Attention - place in correct direction"
msgstr ""
"대각선 지하도로 :: 일방통행 도로 교차\n"
"주의 - 올바른 방향으로 설치하세요."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67C00"
msgid "Straight underground route under HSR (no pillar)"
msgstr "지하도로 :: HSR 교차 (기둥 없음)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E67E00"
msgid "Straight underground route under HSR (with pillar)"
msgstr "지하도로 :: HSR 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E68000"
msgid "Straight underground tram parallel under straight Road"
msgstr "지하도로 :: 도로 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E68100"
msgid ""
"Underground tram junction under straight Road\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 도로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E68200"
msgid ""
"Underground tram junction under Road 4way junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 도로 +자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E68300"
msgid ""
"Underground tram junction under Road T junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 도로 T자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E68400"
msgid ""
"Underground tram junction under curved Road\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 도로 90도 곡선\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69000"
msgid "Straight underground tram parallel under Avenue"
msgstr "지하 전차 :: 애비뉴 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69100"
msgid ""
"Underground tram junction under Avenue\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 애비뉴\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69200"
msgid ""
"Underground tram junction under Avenue T junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 5way, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 애비뉴 T자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69400"
msgid ""
"Underground tram junction under Avenue 4way junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 애비뉴 +자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69600"
msgid ""
"Underground tram junction under Avenue-Road T junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 애비뉴 / 도로 T자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69700"
msgid ""
"Underground tram junction under Avenue-Road junction\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 애비뉴 / 도로 +자 교차로\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E69800"
msgid ""
"Underground tram junction under curved Avenue\n"
"Can be used for underground tram curve, 4way or T junctions"
msgstr ""
"교차로 지하 전차 :: 에비뉴 90도 곡선\n"
"대각선 지하 전차나 지하 전차 +자/T자 교차로로 사용할 수 있습니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A000"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW2\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-2\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A100"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW4\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-4\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A200"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW6\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-6\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A210"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW6\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-6\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A300"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW6c\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-6C\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A310"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW6c\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-6C\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A320"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW6c\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-6C\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A400"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW8\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-8\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A410"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW8\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-8\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A500"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW10\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-10\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A510"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW10\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: RHW-10\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53E6A600"
msgid ""
"Straight underground route perpendicular under straight RHW-MIS\n"
"Rotate for other RHW pieces"
msgstr ""
"지하도로 :: MIS\n"
"회전하면 다른 RHW 조각이 나옵니다."

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63000"
msgid "Straight Rail under Road Corner"
msgstr "지하 철도 : : 도로 90도 곡선 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63200"
msgid "Straight Rail under Road x Street T-intersection"
msgstr "지하 철도 : : 도로 / 거리 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63500"
msgid "Straight Rail under Road x Street Crossing"
msgstr "지하 철도 : : 도로 / 거리 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63700"
msgid "Rail under Road - Straight"
msgstr "지하 철도 : : 도로 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F637A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Straight Road "
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 도로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63C00"
msgid "Straight Rail under Road T-intersection A"
msgstr "지하 철도 : : 도로 T자 교차로 A"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63CA0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Road T-intersection"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 도로 T자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63D00"
msgid "Straight Rail under Road Crossing"
msgstr "지하 철도 : : 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63DA0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Road Crossing"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 도로 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63E00"
msgid "Rail Tunnel Ramp"
msgstr "지하 철도 :: 경사로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F63F00"
msgid "Straight Rail under Road T-intersection B"
msgstr "지하 철도 : : 도로 T자 교차로 B"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F64E00"
msgid "Straight Rail under Road x Avenue Crossing"
msgstr "지하 철도 : : 도로 / 애비뉴 +자 교차로"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65000"
msgid "Rail under Road - Diagonal"
msgstr "지하 철도 : : 대각선 도로 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65010"
msgid "Rail under Road - 45 Curve"
msgstr "지하 철도 : : 도로 45도 곡선 평행"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65040"
msgid "Curved Rail under Straight Road"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65060"
msgid "Curved Rail under Diagonal Road"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65100"
msgid "Straight Rail under Diagonal Road"
msgstr "지하 철도 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65120"
msgid "Straight Rail under Curved Road"
msgstr "지하 철도 :: 도로 45도 곡선 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65140"
msgid "Straight Rail under Perpendicular Straight Road"
msgstr "지하 철도 : : 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65200"
msgid "Rail Switch under Straight Road A"
msgstr "분기 지하 철도 :: 도로 A"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65220"
msgid "Rail Switch under Diagonal Road A"
msgstr "분기 지하 철도 :: 대각선 도로 A"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65240"
msgid "Rail Switch under Curved Road A"
msgstr "분기 지하 철도 :: 도로 90도 곡선 A"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65300"
msgid "Rail Switch under Straight Road B"
msgstr "분기 지하 철도 :: 도로 B"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65320"
msgid "Rail Switch under Diagonal Road B"
msgstr "분기 지하 철도 :: 대각선 도로 B"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65340"
msgid "Rail Switch under Curved Road B"
msgstr "분기 지하 철도 :: 도로 90도 곡선 B"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65400"
msgid "Diagonal Rail under Straight Road"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65420"
msgid "Diagonal Rail under Perpendicular Diagonal Road"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 대각선 도로 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F65440"
msgid "Diagonal Rail under Curved Road"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 도로 45도 곡선 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F66000"
msgid "Straight Rail under Road x Ped-bridge"
msgstr "지하 철도 :: 도로, 육교"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68000"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68010"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68020"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68040"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Cobblestone"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68060"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Cobblestone"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68080"
msgid "Straight Rail under Ground Light Rail on Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (자갈) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68090"
msgid "Straight Rail under Elevated Rail over Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "지하 철도 :: 지상전철, 보행자전용도로 (자갈) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F680A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Cobblestone"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (자갈)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68100"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Concrete"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68110"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Concrete"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68120"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Concrete"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68140"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Concrete"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68160"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Concrete"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68180"
msgid "Straight Rail under Ground Light Rail on Ped Mall - Concrete"
msgstr "지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (콘크리트) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68190"
msgid "Straight Rail under Elevated Rail over Ped Mall - Concrete"
msgstr "지하 철도 :: 지상전철, 보행자전용도로 (콘크리트) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F681A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Concrete"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (콘크리트)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68200"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Open Paved"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68210"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Open Paved"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68220"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Open Paved"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68240"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Open Paved"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68260"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Open Paved"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68280"
msgid "Straight Rail under Ground Light Rail on Ped Mall - Open Paved"
msgstr "지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (광장) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68290"
msgid "Straight Rail under Elevated Rail over Ped Mall - Open Paved"
msgstr "지하 철도 :: 지상전철, 보행자전용도로 (광장) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F682A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Open Paved"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (광장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68300"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Paved"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68310"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Paved"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68320"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Paved"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68340"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Paved"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68360"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Paved"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68380"
msgid "Straight Rail under Ground Light Rail on Ped Mall - Paved"
msgstr "지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (포장) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68390"
msgid "Straight Rail under Elevated Rail over Ped Mall - Paved"
msgstr "지하 철도 :: 지상전철, 보행자전용도로 (포장) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F683A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Paved"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (포장)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68400"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Sandstone"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68410"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Sandstone"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68420"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Sandstone"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68440"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Sandstone"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68460"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Sandstone"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68480"
msgid "Straight Rail under Ground Light Rail on Ped Mall - Sandstone"
msgstr "지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (사암) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68490"
msgid "Straight Rail under Elevated Rail over Ped Mall - Sandstone"
msgstr "지하 철도 :: 지상전철, 보행자전용도로 (사암) 교차"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F684A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Sandstone"
msgstr "다중 분기 지하 철도 :: 전차, 보행자전용도로 (사암)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68500"
msgid "Straight Rail under Ped Mall - Grass"
msgstr "지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68510"
msgid "Diagonal Rail under Ped Mall - Grass"
msgstr "대각선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68520"
msgid "Curved Rail under Ped Mall - Grass"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68540"
msgid "Rail Switch under Ped Mall A - Grass"
msgstr "분기 A 지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F68560"
msgid "Rail Switch under Ped Mall B - Grass"
msgstr "분기 B 지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"

msgctxt "2026960B-2A592FD1-53F685A0"
msgid "4-way Rail Junction with turn allowed under Ped Mall - Grass"
msgstr "45도 곡선 지하 철도 :: 보행자전용도로 (잔디)"
